\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{style}

\title{}
\author{}

\hypersetup{
    pdfauthor={},
    pdftitle={},
    pdfkeywords={},
    pdfsubject={},
    pdfcreator={},
    pdflang={}
}

\begin{document}
\maketitle
\begin{abstract}
  \BLOCK{ if license.present }
  Quest'opera è stata rilasciata con licenza Creative Commons \VAR{ license.description } 4.0 Internazionale. Per leggere una copia della licenza visita il sito web \href{http://creativecommons.org/licenses/\VAR{ license.type }/4.0/}{creativecommons.org}.
  \begin{center}
      \href{http://creativecommons.org/licenses/\VAR{ license.type }/4.0/}{
          \includegraphics[scale=0.8]{\VAR{ license.type }}
      }
  \end{center}
  \BLOCK{ endif }
\end{abstract}

\tableofcontents

\end{document}